落成日期與關鍵日期及收樓日分別?

落成日期與關鍵日期及收樓日分別?
其實大概會差幾耐??